挽回一個男人嘅方法

一個唔愛你既男人 但係你仲好愛佢
點挽回？

綁住佢

比佢無限中出

減肥

生個女 叫個女代你溝佢

搵人無限中出佢

算啦 死左心就係死左心

冇野可以做 我講真 唔愛就唔愛 點求點扮可憐都冇用
唔愛個陣你跪玻璃都唔會望你一眼 人變左心就係咁
你仲愛緊既同時 分分鐘佢已經flirt緊女同事
你就傻女咁係到日日喊 人地連message record都可能del哂

做人要有尊嚴 要有骨氣 唔愛咪唔愛囉 可以點？

我個ex分手不知幾灑脫 頭也不回直接走人 我係後面喊到差d跪低 佢彩我都傻 然後若無其事同朋友飲下酒呀食糖水呀 同舊同事日日開心message 飛黎飛去幾爽皮

咁要睇佢分手係因為已經唔愛你定係你做過太多令佢失望既野。

做住Sp先啦

做過太多令佢失望既野

早知今日何必呢

eg?